傻閪黑警原來用華為電話 唔怪得咁支持大陸 清算日直接引渡佢返大陸黑龍江

原片係港人講地
唔想比view佢賺

tui 1

tui 2

tui 3

tui 4

痴撚線其實呢個技術真係好撚恐怖

證明大陸啲cctv已經去到痴撚線級別

曲線推屎為？

tui 5

tui 6

手機都做到，真係 cls，唔怪得要封殺華為